# Documentov

## Введение

Documentov - это свободная система автоматизации документно-ориентированных бизнес-процессов, разработанная на основе ecommerce CMS OpenCart (www.opencart.com).

## Сообщение об ошибках

Если вы обнаружили ошибку:

1. Попробуйте найти решение на нашем форуме http://forum.detrix.kz
2. Если решение не найдено создайте новую тему.

## License

[GNU General Public License version 3 (GPLv3)](https://ru.wikipedia.org/wiki/GNU_General_Public_License#GPL_v3)
[The MIT License] https://opensource.org/licenses/mit-license.php

Documentov распространяется под лицензией GPLv3. Модули (поля, действия, сервисы и т.д.), входящие в состав дистрибутива, распространяются под лицензией MIT.

Documentov распространяется по принципу "КАК ЕСТЬ". Разработчики не дают никакой гарантии на данное программное обеспечение и не несут никакой  ответственности за любые последствия использования Documentov, включая, но не ограничиваясь любые претензии, упущенную выгоду, любой ущерб и прочее.

Любое удаление упоминания об авторских правах ЗАПРЕЩЕНО.

## Links

- Официальная страница система http://www.documentov.com
- Форум поддержки http://forum.detrix.kz